
Жизнь — это вечный бег по кругу, пока стошнит
Не у каждого хватит яиц сойти с этой лыжни
Для фортуны ты всегда должник и тут уж без шансов
Чаще всего времени нет даже чтоб отдышаться
Я в который раз уже учусь заново доверять
Случай, как и выбор, слеп и оба без поводыря
Поздно что-то менять, время делать выводы
Этот гребанный маршрут уже всю душу вымотал
Тишина порой звучит громче любого крика
Ты знаешь что-то, что не знаю я? Удиви-ка!
Я тебе не лыком шит и просто так не отступлю
Выпью эту жизнь до дна и закушу ее дор-блю
Видеть повсюду безразличие тяжелей всего
Его холод пробирает до мурашек, как зимой
Но в бескрайнем океане лжи должен быть честный берег
И я доплыву, я уверен
Я найду этот берег надежды
Прямо в сердце своём
Я найду этот берег надежды
Прямо в сердце своём
Вокруг все как один, закрыли сердца на карантин
Видеть мир таким противно, пропадом он пропади
Я вовлечён в чью то игру без права на выбор
И если вдруг не ту дверь открыл, то считай что выбыл
Надежды рушатся на глазах как домино
И что ни нота саундтрека жизни, то минор
Город — огромный полигон для испытаний чувств
Кто-то совершает ошибки, а я на них учусь
Полагаться лишь на свои силы – единственный выход
Судьба дала на себе ощутить, почём фунт лиха
События как вихрь тянут в бездну
Когда на кону счастье, трудно быть любезным
Я и представить не мог, что всё повернется так
На палитре моей жизни слишком темные цвета
Но в бескрайнем океане лжи должен быть честный берег
И я доплыву, я уверен
Я найду этот берег надежды
Прямо в сердце своём
Я найду этот берег надежды
Прямо в сердце своём
Я найду этот берег надежды
Прямо в сердце своём
Я найду этот берег надежды
Прямо в сердце своём
